---
title: "laddunda song lyrics"
album: "Bangarraju"
artist: "Anup Rubens"
lyricist: "Bhaskarabhatla"
director: "Kalyan Krishna Kurasala"
path: "/albums/bangarraju-lyrics"
song: "Laddunda"
image: ../../images/albumart/bangarraju.jpg
date: 2022-01-14
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/ekZlPzpeksk"
type: "love"
singers:
  - Akkineni Nagarjuna
  - Dhanunjay Seepana
  - Anup Rubens
  - Nutana Mohan
  - Mohana
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Babu tabalaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Babu tabalaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Abbai aarmony
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Abbai aarmony"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Taana na na na na daantaku dadana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Taana na na na na daantaku dadana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raju garu daantaku dadana anaga yemi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raju garu daantaku dadana anaga yemi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ha ha ha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ha ha ha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ori buddoda inthakalam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ori buddoda inthakalam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Telusukokunda em chestunnav raa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Telusukokunda em chestunnav raa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adagali kada nerpittaam kada
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adagali kada nerpittaam kada"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Daantaku da da na na na
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Daantaku da da na na na"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bangaru papaloo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bangaru papaloo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheruku thotalo cheradu biyyam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheruku thotalo cheradu biyyam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vanga thotalo maradali kayyam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vanga thotalo maradali kayyam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lagetti kodithe laddunda laddunda
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lagetti kodithe laddunda laddunda"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Matallone mallelachendu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Matallone mallelachendu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Choopullone kithakithalundu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Choopullone kithakithalundu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bangarraju ki juvvicchi juvvicchi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bangarraju ki juvvicchi juvvicchi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Juvvicchi juvvicchi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Juvvicchi juvvicchi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Juvvicchi juvvicchi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Juvvicchi juvvicchi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ho kandhisenukaada daantaku dadana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ho kandhisenukaada daantaku dadana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kannu kalipithe daantaku dadana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kannu kalipithe daantaku dadana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pampu sheddukada daantaku dadana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pampu sheddukada daantaku dadana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paita thagilithe daantaku dadana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paita thagilithe daantaku dadana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Laddunda laddunda
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Laddunda laddunda"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Juvvicchi juvvicchi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Juvvicchi juvvicchi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tippamaku meesaalu veyyamaku veshaaloo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tippamaku meesaalu veyyamaku veshaaloo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee navvu agarotthi neechupu churakatthi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee navvu agarotthi neechupu churakatthi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Koyyaamaku uchakothaloo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Koyyaamaku uchakothaloo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ooo ayeee ayee ayee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ooo ayeee ayee ayee"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Reelu reelu reelu reelu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Reelu reelu reelu reelu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aha iragesthunnaru sthreelu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aha iragesthunnaru sthreelu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Merise bangaru kollu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Merise bangaru kollu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thega muddosthunnaru veellu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thega muddosthunnaru veellu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Laddunda juvvicchi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Laddunda juvvicchi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Laddunda juvvicchi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Laddunda juvvicchi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hay gaddimeta kaada daantaku dadana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hay gaddimeta kaada daantaku dadana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aggiraasukunte daantaku dadana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aggiraasukunte daantaku dadana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vanga thota kaada daantaku dadana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vanga thota kaada daantaku dadana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhonga chaatugaa daantaku dadana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhonga chaatugaa daantaku dadana"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kallani chusthe kaluva puvvulu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kallani chusthe kaluva puvvulu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Valapulu chusthe paapikondalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Valapulu chusthe paapikondalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pillani chusthe laddunda ehe laddunda
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pillani chusthe laddunda ehe laddunda"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Juvvicchi laddunda
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Juvvicchi laddunda"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Juvvicchi laddunda
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Juvvicchi laddunda"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Juvvicchi laddunda
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Juvvicchi laddunda"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Juvvicchi ehe laddunda
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Juvvicchi ehe laddunda"/>
</div>
</pre>
